日本黎緊應該會打風，有無巴絲呢幾日出發

又要留係室內啦準備
希望個風打唔成啦

你識唔識整超連結架

4號沖繩
觀望緊

3號東京 唔撚係啊

4號大阪，希望影響不大

6號東京

2號東京 想死

1號飛東京, 希望無事

31 福岡

有咩旅保針對天氣差？